呢個港女page點解睇完盜版share仲可以聲大夾惡屌人嘅？

轉貼

原來侵犯版權仲可以咁大支嘢

無錯真係唔係KOL, 因為無人識佢 #偽韓妹

最慘係仲有成班盲粉一齊撐個犯法...集體腦殘嗎？

(話私人性質，但公開Post，有人指正就出嚟圍爐扮無辜，羞唔羞家？)

事後仲要話：人誰無過，態度一撚定照舊

究竟呢啲人係乜撚嘢構造？

推

上次就係呢個八婆page 鬧樂文炒口罩

點知原來自己食水仲深

not interested

呢啲仆街就係將成個電影業攪灣晒

屌人食水深

自己咪又係一撚樣

推爆呢個post 啦

呢啲扮偽韓妹其實係真港女嘅臭閪

值得更多人知道佢啲所作所為

幫推

居然可以搵返半年前嘅post

幫你推下

Google 偽韓妹 乜都出曬啦 🤣🤣🤣
呢啲臭閪唔屌唔撚化架 當然要傳開去啦

wfc

要話比人知

黃page 都可以係仆街

我都有印象

呢條臭閪已經臭晒朵

點會無人知 🤣🤣🤣🤣

想當初食花生食得幾開心

你上網搵食冇問題

但係唔好咁冇品亂咁插人啦仆街

正一弱智臭閪

嗰晚佢個page比人屌得好爽

抵屌啊

真人不了

嘩！屌

講還講唔好貼相

梳唔記得加密

樓主,算啦
係連登 唔屌得韓國野
第2係 兒登仔大部份人都無版權呢個concept
佢地有得online睇韓劇,韓戲 or 其他戲,劇
重同你時代革命咩,認清現實啦
由以前到而家 香港都係同大陸無分別
唔會有版權呢樣野存在

中間嗰件十足十食咗好多韓國泡菜化學野 個樣中撚咗毒咁樣

ig d黃page，偷外國meme圖 翻做中文當係自己 del埋人Credit,仲仆街過d「翻譯」page, 人地譯完都會出返來源

學事主話齋
你自己收埋睇都算
喺Facebook公開咁講，仲要叫人自己搵Link，
事主好心提佢
點知仲被人屌
成件事錯曬
諗極都唔明囉

咪戇鳩半年前呢個page喺連登比連登仔屌到啪啪聲

其實黃只係政見
我見好多黃人都係人格極有問題

巴打我淨間出po整合點樣對付佢，介唔介意到時推po？2245左右

好👌🏼

巴打2245左右可唔可以幫我推po？出po整合佢衰嘢

多謝定你先

偽韓妹相隔半年後又比人屌

我早咗開

咁仆街

係
有圖有真相

條八婆屌人食人血饅頭
佢自己何嘗唔撚係一樣
仲要入撚左太多貨 無人要
就屈人撻訂放飛機
博同情水人接蟹貨
好仆街啊屌

more details?

偽韓妹呢啲仆街幾時收皮？